Allahu Akbar（元朗）

Allahu Akbar??
Allahu Akbar??
Allahu akbar??

Molotov??
Molotov??
Molotov??

p牌
阿拉花瓜